割獅鳥

其實割乜鳩姐
你割即是唔信前線手足？
我地有哂協議架嘛
唔傷無辜平民 唔會無故破壞
對家撩先 前線還拖

請相信前線決定

不分化 不割蓆 不篤灰

支持前線任何決定

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

玩核彈都唔會割

屌佢老尾仆街政府